[求救]女神今晚準備同人扑野，點樣阻止好??

又有個悲傷故事同大家分享
認真po，not膠po
早排女神係LKF識左條鬼佬
咁佢話條鬼佬本身有女朋友既
仲有個唔知係便宜仔定咩啦

但係女神話鍾意左條鬼佬
佢話今晚條鬼佬約佢去百佳
我仲on99問佢去百佳買咩呀??
原來佢講緊百佳時鐘酒店
呢個時候仲扑野唔驚有武肺咩?
我聽到真係呆左成日
難道香港既女仔都是這樣嗎?

大家幫手集思廣益有咩計阻止到女神同個鬼佬扑野啦??
一齊守護女神
我唔想女神個處比佢食左

學支那人

唔做犯法野

A Chinese man who stabbed a woman to death in Beijing with a metre-long sword last week reportedly said he 'hated Americans' before launching the violent rampage.

The man, named only as Gao, stabbed Chinese national Gu Wenqing, 28, and her French husband last Thursday in the popular shopping and nightlife area Sanlitun.

向人民英雄高先生致敬

你情我願怪得邊個，等佢試吓教訓都好

同佳仔一樣
你地都欠左佳仔一個公道!!!!!

人地扑嘢無犯法
點解要阻住

我好心痛

鬼佬本身有女朋友既
仲有個唔知係便宜仔定咩

屌你老母臭雞

雖然陳同佳好勇武，但點夠呢條友呢

支那人抵抗外族超勁, 尤其係北方人。 我記得喺東北，有個支女南亞裔畀人斬死

超型

俾錢囉 俾錢解決唔到就俾兩倍錢

支那大撚把處男冇目的未來冇希望

死都唔怕 寧願捅死啲X男支女

香港毒撚真係要呢啲精神

唔好講呢D先
講返點樣唔犯法下救到女神??

女神唔係D咁既人

即係要三倍錢嘅人？

你女神已經係臭雞嚟

整個tg group起佢個底話佢食洋腸。

等佢冇未來 永遠做一個slut

唔收錢

我唔准你咁講我女神

是撚但啦
鬼佬唔食
佢個西都唔輪到你食㗎啦

唔好傻啦

食得洋腸已經唔係女神呀
起佢底啦

你女神食得鬼佬, 仲低賤個警甴，佢人間蒸發 我開party慶祝

主動俾鬼佬食 條女好極有限

我點先有得食?

就係俾人食完先同你講返

如果佢肯
我肯埋單

條鬼佬主動係LKF識佢
不過佢之後成日搵鬼佬

你女神身材如何

傻仔
你真係好撚廢

不如你去Grindr畀人屌屎忽好過

外國人叫你呢啲種叫做cuck soyboy

都幾唔錯
有35C(佢講)

但我真係好鍾意佢
唔係點呀??

佢話如果30歲都未嫁就考慮下同我拍拖喎
仲有4年

你有冇big dick.

好簡單，將你個處比埋個鬼佬

都幾細下

比鬼佬用闊完，

第時你娶到，佢都繼續偷食啦

唯一好處係,將來你地小朋友輪廓深d,同強壯d

可能到時佢大個左修心養性呢

女神同我講準備入房了

斬唔死個鬼佬

你唔係性奴咩？

唔係我黎
我朋友
你地睇唔睇字究竟

post條女出黎啦
包佢今晚唔敢再約鬼佬

唔想女神出事
唔知佢地而家係房到點

好型
唔係講笑
好似仲係日本刀
連登仔都可以學下咁威赫下啲狗

同佢好認真咁表白
一係就搞到佢比你嘅真誠感動到然後同咗你一齊
或者如果佢有少少care嘅話就搞到佢冇mood扑嘢
如果佢咁都唔理你嘅話你做乜都冇用架喇，喺百佳放火燒撚死條八婆啦